【1/10 下場】政府想繼續放煙花 10.1同大家現場睇煙花！

國慶70周年果然取消有難度
既然係咁，我宣佈正式展開

10.1 和你睇煙花大行動！

地點：中環 / 尖沙咀 / 直播場地附近
(港島去年有2.6萬人，九龍有25萬人)

時間： 8-9點
(視乎煙花匯演開始時間)

行動：人鏈 / 噓聲 / 叫口號 / 自由活動
(所有派系出哂嚟，直播/新聞騎劫匯演)

衣著：自由 (融入人群)

風險：0
因為點都有旅客中華膠廢老大陸人去
即使黨鐵封站，警犬都係做唔到嘢

騎劫活動，一定要人多

點解要咁早宣傳定？
1. 集結人數 2. 迫使政府取消煙花
無論取消或繼續，兩個結果都係贏。
警犬出手 = 騎劫煙花匯演

取消 ：

1. 親中團體倒錢落海
2014年11月06日 港國慶煙花匯演被逼取消 銷毀600萬]煙花
(多由親中團體出資，如香港友好協進會及香港中華總商會)

2. 中共70周年 射唔出唔開心
2014年9月30日 文匯報：「佔中」累國慶煙花匯演取消

3. 親中藍絲及買咗活動嘅人，會對政府有怒氣。
(詳見2014 hk discuss 及 其他論壇)

唔取消 ：

A. 冇人敢去睇煙花 場面冷清

B. 有人去睇煙花 ：

2. 噓聲四起 CCTVB 唔播主持唔播聲 純音樂播煙花

3. 所有人去哂睇直播/新聞 冇人睇煙花

4. 黨鐵封站，所有在場市民非法集結，鬧爆黨鐵

5. 所有在場市民非法集結，警犬做唔到嘢/唔出手

6. 警犬出手 = 騎劫煙花匯演

7. 好似遊行咁提早完結煙花匯演

8. 警犬一面無差別打人，一面放煙花
大把靚相，國際媒體頭條。

點樣中共都係冇哂面
10.1同大家現場睇煙花！

10.1 和你睇煙花

無錯，就係要落中共面

push

推

海面放煙花，陸地放TG

支持

到時下晝全港TG 放題睇佢點搞

呢個真呀

一邊爆煙花 一邊大叫光復香港
一齊唱《願榮光歸香港》

中間夾幾句 屌你老母 中共賤種
睇下班狗點撚拉人 敢唔敢射TG

V

支持

舉美國旗睇煙花

騎劫

跪求大家入嚟睇下

（集思廣益）連儂牆唔夠文宣之建議

仲唔想取消 屌你老母

今日開始正名: "新屋嶺慘劇" "831慘劇"

推到變tg匯演

放心，防暴會阻你睇煙花

和你燒

如果兩邊海旁都係美國國旗就...

Tear gas助慶

各大直播台鏡頭下拉banner

冇人敢去睇煙花 場面冷清
點樣中共都係冇哂面

美軍來了我帶路

尖沙咀定港島睇靚d

好多年無睇過煙花

我是護旗手

70週年喎，梗幫你搞得熱熱鬧鬧喜氣洋洋

護旗手🇺🇸

下午和理非 夜晚

一路睇煙花，一路食TG

行動post

新景點

等各人都感受下

電視嘅分割畫面,

一邊畫面放煙花, D人嘩嘩嘩,

另一邊畫面係咁放TG, D示威者係咁慘叫,

應該幾好笑

民陣10/1應該會搞遊行 行完去睇下煙花放鬆下好正常姐

到時送大禮

TG

煙花加催淚彈

我要睇煙花

點解仲想繼續放

催淚彈 x 煙花

"新屋嶺慘劇"
"831慘劇"

個天放煙花
個地就警察放煙贈興

83台得一個畫面咋

熱門

想睇 TG配煙花

Push

第一次想親身睇煙花

用美國旗海迫爆海旁

我急不及待好想睇睇了

唔係話咩臨時政府... 10月1都咁...
利申 藍絲冷氣軍師

攪攪攪

想睇煙火魔法

邊面大煙啲

凈係影個天，沒事兒沒事兒

第一次睇煙花咁興奮

913 中秋活動

上熱門 可能聽日就取消

光加火得於我

上面放煙花
下面美國旗海

個日一定有野玩
如果市民裝小心佢話你一齊慶祝

愛國份子齊出來

正呀 可以同支那人一齊睇煙花

黑衫口號佔領騎劫幻彩fing香江
一早霸位

一齊慶祝囉 SHOW畫面囉

舉美國旗

我要維港兩旁都聽到「光復香港，時代革命」大聲過啲垃圾喜慶音樂，做唔做到？

天空放煙花 地下就tg 正啊喂

P

唔知tvb去邊做直播呢

狗：市民喬裝愛國內地人士

(港島去年有2.6萬人，九龍有25萬人)

放心
佢取唔取消一樣咁多人

夠膽佢就全港TG放題

聽完分析好想今年出去湊下熱鬧
利：從來未現場睇過

唔駛講都知道要去啦

香港，就是催淚之都

tbb主持戴晒豬嘴講煙花

+1
第一次現場睇煙花 一定好熱鬧

一齊睇煙花

同啲大陸遊客一齊攬炒

Jeng

Push

PUSH

舉美國國旗

十一 做個香港護旗手

齊賀支慶

取消唔取消都贏

#上庭聲援 #提堂
日期：9月10日 9:30am
地址：東區裁判法院 第一庭六樓
裁判官：錢禮主任
被告：吳X邦
控罪：襲警﹑2項刑毀﹑非法集結
事件：626 警總
備注：涉襲警(麥文禹)吐口水及用噴漆塗污兩個閉路電視和玻璃門
曾留醫
—————
日期：9月10日 2:30pm
被告：張X東
地址：九龍城裁判法院 第一庭 五樓
裁判官：嚴舜儀署理主任
控罪：襲警、管有爆炸品
事件：811 黃埔
備注：涉在港鐵黃埔站A出口內襲警(盧振業)，以及管有爆炸品、即硝酸鉀和糖
曾留醫
本不獲保釋(黃國輝)，後來再訊改准保釋(彭寶琴)
—————
日期：9月10日 2:30pm
被告：杜X華
地址：沙田裁判法院 第一庭 三樓
裁判官：高偉雄署理主任
被控：襲警、2項傷人
事件：714沙田
備注：新城市涉咬斷警(梁啟業)手指
—————
日期：9月10日 2:30pm
被告：NA
地址：沙田裁判法院
裁判官：NA
被控：襲警+2項傷人
事件：907 沙田站衝突

和你放煙花

和你睇

所有高官都在會展睇煙花架

10.1 齊舉美國旗🇺🇸

建議
大家印晒 chinazi 旗出嚟慶祝

if we burn, you burn with us

只要有心 人人都可以係大聲公
一部手機 一個藍芽喇叭 就係咁簡單!

實用手冊
大眾: 10點獅吼叫加忍身大法
遊行: 帶口號/屌狗
對峙: 叫進叫留叫退
偵測兵: 配合望遠鏡使用使出「叫狗名大法」

重有更多意想不到嘅用法等你黎發掘，重唔快啲down嗰app黎試下！
Andriod:
IOS:

會展入唔到 出面安全D

和你睇煙花

唔知10月1全港島線爆閘停鐵會點

一早預左10.1要大大力咁踢距春袋

瘋狂睇煙火

到時tg賀國慶

咁上場係乜？

美國旗海

全世界路人裝去睇煙花

好主意，報名先

煙花嘅砰砰下，
大叫光復香港，時代革命
果種抗爭感覺真係不得了

咁佢10.1可能會批遊行

咁就要齊心叫口號,等所有直播都要無死角咁收到音

大叫
天滅中共

G持

邊止
應該太子去到尖沙咀都停埋

咁大個仔都未出過去睇國慶煙花

遊行要留力呀 夜晚睇煙花

不了
點知嗰日會唔會有popo臥底去黨鐵搞事
跟住封站走唔到

千其唔好玩laser

舉美國國旗ok?

一齊唱《我願榮光歸香港》

同908唔同
點都有旅客中華膠廢老大陸人

點都贏，一定要宣傳啦
Push
建議呢個星期全力重建連儂牆
913 914 915 活動要去，但完左請起返連儂牆
而唔係衝擊或散水或轉場
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

好想一齊睇但已返左日本
大家噓埋我果份

大家齊齊去幫偉大嘅祖國慶祝七十大壽

之前未話左要整國旗（除中國外）

正呀屌

假已攞一定要去賀一賀佢

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

無錯，夠膽就大時大節無差別

之前天水圍警察演花預演

去睇煙花

全世界一齊唔好睇

肯定要支持！

好正呀好耐無現場睇煙花
整埋激光show得唔得
實好熱鬧

正

放一千個氣球助慶有冇得諗

你仆街la 係放煙花賀你支共仆街冚家剷

記得到時要有宣言！

睇煙花睇煙花睇煙花

［死症］而家根本冇影響到啲有錢佬

點解唔去搞下有錢人屋企？

個晚個個人用手機同喇叭播美國國歌或者願榮光歸香港

remember remember, the 1st of october

yes！

仆你個街，人性全無，仲放煙花！

g 持

借位，有冇人可以幫小弟解惑

本港旅遊特色:tg

PUSHHHHHH SOMEONE HELP ME PUSH

1/10由朝到晚實好精彩

好想瘋狂睇煙花

好期待

影煙花正

第一次期待10月1

仲想放？

今個星期五中秋佢都大鑊啦

最鍾意熱鬧！最愛睇煙花

正呀.10.1海濱齊叫光復香港時代革命再齊唱美國國歌~~~

咁開心!!!!一定要出街睇!!!!!!!!!!!

到時一定派哂啲狗出嚟守，啲遊客見俾狗包圍著嚟睇煙花一定好開心啫，係咪呀哈姆太朗郎？

同場加映TG煙花

天上有煙花 地下有tear gas

兩邊都美國國旗應該好靚

好想睇煙花

200萬人睇催淚煙花

要諗定撤退路線
封咗黨鐵又變大圍捕

樓主個假設唔啱，唔應該假設黑警唔夠膽封站
因為，黑警係有殺錯無放過
反而應考慮點樣將地點分得更散，到處開花

Pish

唔知要封幾多站

一齊著孝服 灑溪錢

101 我要tg

Tear gas X 煙花

行動post 推上熱門

叫口號大聲過煙花聲

同098唔同 真係有其他人真心睇煙花

天放螢光劑

700萬人睇煙花

好緊張
有無絲打同我一齊去?

無既巴打都得

公我贏，字你輸

要吹奏101係終局之戰

揮美國, 英國, 德國旗, 乜旗都揮除左一枝

好耐冇係現場睇煙花喇

分散先GG 冇哂遊客大陸人中華膠

大家一齊食tg

tuiiii

天空既煙花要十一先有得睇 但警方發射既煙花就天天都有

有心睇又點？
黑警一樣照打
宜家係極權社會
所以計劃一定要做好壞嘅打算，減低風險
唔係，你等於又推手足去死

講多次：不應假設黑警唔會封站/封路

好呀

200萬人塞爆尖咀都幾好睇

仲有自家觀星活動

10.1要搞大佢 賀一賀

本來就無野值得要放煙花

空中放螢火粉

放緊煙花嘅同時應該係唔可能放催淚彈
香港警察3萬人，
搞得煙花維持治安，
仲有無人手睇住西環，各區狗屋，宿舍？
唯一係要小心白衫刀手出動
十月一日，港版國定殺戮日

唔知果煙花費貴d
d tg貴d

可唔可以百花齊放，淨係唔舉中国旗

其實個個身上帶枝美國國旗等班Popo侮辱下人地國旗就啱

唔好啦
分散去被人拉

急不及待

10.1見

好，出多d防暴蒙哂面出現係人潮內，街道上，上哂各大新聞、海外報章，我們乜都吾使做，夠人多出去睇煙花，賀吓佢就夠，既然正苦要柒出國際，吾係吾成全佢呀

國㷫TG大匯演
支共㷫合合

去睇煙花
等班黑警無得打人

g持

仲可以唱國歌

🇺🇸護旗手又要出動

曬奚錢添呀屌你老母

幫港共取消放煙花

加埋激光有無得諗

推啊

推爆去 支持

唱國歌🇺🇸

我推

射埋tg

集中手足幾個位置，
果晚少人去嘅就出動
就算唔出動講下都好
等班狗有排疑神疑鬼都好
唔敢全部逼曬落去睇煙花嘅地方

今次仲夠唔夠膽全民搜身

屌笑到仆街

4D睇煙花
可以係地面親身感受到煙花

我地都有煙花放

依家集定氣差唔多

等你見識下三百萬人睇煙花

三萬警力

出左呢個post. 政府就會取消。佢唔會俾機會我地落中共面。

pushhhh

點都贏

有sense

如果玩夜晚，想傳媒影既相好睇d，我地疊馬d，最好最好身上有發光ge野

第一次咁期待 10.1

respect

十一國殤日

10月1當然要賀一賀佢

【論述】絕密流出！唔使需再流血，「和理非」聖經

推下自己post

推到黨鐵罷工

我諗都唔需要和理非
十一冇催淚彈冇雞尾酒嘅話
香港人都抵你冇民主自由
玩到咁撚大仲點樣放煙花

Support

使唔使每人手持一支laser做效果

10.1和你睇煙花！

夜晚最佳節目

大家一齊送份大禮俾雜總

到時喺啲遊客度放催淚彈

支持
最好大家著住素服

popo: 前面嘅人聽住，你哋正在一個未經批准嘅集結，請盡快離開，否則使用武力驅散

一齊去睇煙花

吊，到時，大家學金仔子民，個個聲係條衘哭喪，dress codre白衫帶黑絲帶，奠吓佢哋！

同 同胞一齊睇

有無扯美國旗團可以跟？

唔好搭船 出事架

叫差佬溝埋黎做賴尿牛丸啦

G持 一齊放

Push
建議呢個星期全力連儂香港
913 914 915 活動要去，但請起返連儂牆
唔係衝擊或散水或轉場，想做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
0. 幫襯良心小店
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

仲想慶祝十一？
想大你個頭咩

手殘禁錯負評

好意見，但十月一日仲有排呀，可唔可以諗左今個星期先呀屌

十幾年無出街睇過煙花，今年一定要約晒人瘋狂睇煙花

仲驚夜晚冇活動添

參與政府活動都犯法

八點開始？

咁七點要集結

到時維港兩岸都係非法集會

狗會唔會出反對通知書畀政府呢?

相信果日朝早已經開哂片 唔洗等夜晚

上面放煙花下面放催淚彈 一齊慶祝 國慶70年

放心，一定放

香港唔放上面都會放錄播

N年剪埋做錄播

一齊舉旗

尖沙咀嗌光復香港
對面海傳來時代革命
諗起都覺得好正

收到

熱烈興祝中華民國建國108週年
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

和你花

邊放煙花邊放催淚啦
講真 你照搞都唔會有人去睇啦 冇人會帶自己個小朋友去潛在有差佬大規模打人既地方

大家一齊去尖沙嘴海邊睇煙花

10.1 咁開心 唔係唔一齊出黎睇煙花呀？

手足一齊帶觀星筆賀一賀佢

和你花！

識做啦大家

尖咀海旁：「光復香港！」
灣仔海旁：「時代革命！」
尖咀海旁：「五大訴求！」
灣仔海旁：「缺一不可！」

天滅中共！

十一煙花今日確定取消咗嘞！內部消息

十月一 睇煙花

燒旗位手足早咗喇
就同你慶回歸！

amercia flag

一邊爆煙花
一邊爆催淚彈
一定好精彩

Really?

ageer

laser

可唔可以正皮兩次

到時見

好想睇煙花啊

最好十一封站，全城大混亂

按目前
地鐵站站機件故障，
地鐵因人多站站封，
路面因人多站站封，
最後TG放題賀101

推定無壞

講得啱，仲要CCTVB通常都有直播，唔記得係咪有直播俾其他國家，爭取騎劫埋佢個直播做宣傳

唔好着黑色衫

升起的煙花，從下面看？還是從側面看？

要播我願榮光歸香港

一齊睇煙花！

推。

p

up

yeah lets do it

唔好討論行動比狗有時間準備 起碼都等班支那狗比晒錢落晒訂先

十月一 和你睇🤟🏻🤟🏻

海陸空盛宴

睇吓射TG先定煙花先

手足一齊睇煙花
揮中華民國國旗

一齊賀中共生日

偶們都是台灣人耶

10月1號 全世界 同我
同全中國賀一賀佢
10.1 國慶煙花見

tg放題

試著説101我要睇煙花

大家記住乖乖地睇煙花

推
空裝上陣睇演花

香港人幾時先肯覺醒 根本個個都係Condom

今年好大機會破天荒第一次加插魔法表演環節，堅係扣人心弦，市民萬物錯過。

幾好幾好

舉埋美國旗仲perfect😃

又moon完post
就黎要開LIHKG 2.0

約埋你啲藍屍親戚一齊去尖沙咀啦

推，呢個真係點都我地贏

十一送大禮
五大訴求 一日未達
香港人奉陪到底

天上爆煙花
地下爆TG

「記得以前細個呢，老豆老母教我地做人最緊要腳踏實地，而家就叫我地唔好咁忠直，最緊要搵到錢。原來唔止香港變，連你最親既人都變埋。」

-《去年煙花特別多》 The Longest Summer

九七年，六場煙花不提也罷；廿二年後，但願歷史會記得呢場人血煙花下奮戰既一班真香港人

其實唔取消對我哋有利

齊唱《願榮光歸香港》

和你睇煙花
Yeah

咁難得放煙花
唔係唔去呀

推爆佢個春袋

愛國一定要去睇
金鐘睇最靚

美國旗預備

美國國歌 美國旗

急不及待想玩玩了

好多年無睇過煙花啦

佢地咁遠出到黎，咪人人武裝好好回敬721囉

記得上年除夕 7點已經封左尖沙咀海旁

催淚煙花大匯演

我支持

話說有無知邊到可以買美國旗

五大訴求，缺一不可

好期待啊屌

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

721
811
831

10.1 行程豐富
晏晝就去港島自由shopping
夜晚就去睇靚靚煙花

10.1 勇武啦 仲和理非

急不及待想玩玩了

大家早啲到

未試過咁期待 10-1

揮Chinazi旗

香港人，還拖！往死裏打！
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

..

可能仲未行完呢

琴日美領遊行 有人狂派美國國旗仔 + 竹籤 + 膠紙

可以15秒自製美國國旗

今年到維港睇煙花人數創新高

愛國愛港一齊睇煙花

除左美國旗，英國旗得唔得架？？

可唔可以同升旗一樣，室內放煙花吖笨

要大力推！必勝post！
帶埋中國國旗入場全情投入（等你濫捕搞亂個場）
完左就將國旗隨意處理
（成個倒米既畫面出晒黎）

美
國
旗
飄
揚

推呀

奇撐無比

唱港歌

10.1 扯其他國家旗有無得諗

呢個係我咁多個月以來最期待既活動

各位幫手整文宣

TG放題賀國慶

22:00

光復香港 時代革命

一致美國旗好啲 影出黎都靚啲

PP推推!!

就算到時冇人叫口號冇人拎旗都足夠嚇死班狗，真-白色恐怖。

唔可以淨係夜晚
要全日都要落鳩佢面

煙花有冇加入螢光粉㗎？

10.1 和你睇tear gas

鄰國國慶咁重要，大家記得準時幫佢慶祝

林奠唔好取消放煙花呀
我要高舉美國國旗賀國慶呀

文宣

Sign this petition please!

Hong Kong police is terrorist

香港咁多年放煙花都未去過現場，我而家已經等唔切想睇live喇

極高質

無撚野呀？
仲夜晚？
中午就開始慶祝啦

十一和你睇!

睇煙花

推，我要唱香港國歌

人民日報會拎一張相出黎作文

去舉美國旗啦
一諗起cctvb影落人群度一堆美國旗就好笑

同中共賀壽

萬國旗！偏偏就係冇中國！吹咩

我想睇煙花

一齊睇煙花❤️

同意 G持

點樣我地都係贏

你又岩

真 唔好取消 取消就唔好玩

射鳩埋d嘉賓

手執國旗（美國）慶祝

新屋嶺強姦
太子站殺人

推！要參加

唱願榮光歸於香港
May Glory to Hong Kong

成功落面

我要同中共賀壽

我冇嘢講我地會係屋企睇煙花，嗌口號

聽講今年十.一煙花特別璀璨
一定要出去睇

民間幻彩詠香江即將上演

美國國旗準備

支持
10.1和你睇煙花

我就係想睇佢放

推推推推推推推推推

十一室內放煙花囉

22:00 叫喇

光復香港 時代革命

騎劫系列

朝早十萬美國旗

有種就tear gas賀國慶
正呀

從來冇去過今年一定去

跳住舞去睇 背景音樂你地揀

唔會零風險，可能有廢老打人，之後黑警清場，不過要及早宣傳，好想睇煙花

擺頭位開遮，睇你老母啦睇

玩到咁,應該水馬陣,只有自由行先可以去睇

一人一枝美國旗

831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

好啊 我好想睇煙花啊 叫埋朋友 朋友嘅朋友 仲有朋友嘅朋友 睇煙花hehe

烟 和 淚 同時賀習種

一放國歌 即唱 do you hear the people sing

gchi

真係點都贏

齊齊去去睇煙花

正！全民上街！

唔取消就岩
但巴打記得小心
要組隊一定有愛國恐怖分子

有冇大飛可以租,插住美國旗有冇得念

諗起都好笑

有無機會叫到港九對岸都聽到

好多年冇現場睇煙花

推，10月1一齊睇煙花

快閃機場再玩轉維港有冇得諗？

催淚眼送煙花

屌你老母林鄭

推⋯⋯

我想去下晝去機場參觀，夜晚再欣賞維港

push好想睇煙花啊 好期待

咁撚要面子嘛？！係就攪大佢！

煙花洗唔洗配合萬國旗

正 一齊激嬲共產黨
直播睇下CCTVB點拆

唱埋美國國歌咁會點

雷射槍全面進場

預料到會由朝打到晚
請各手足喺前一晚有充足睡眠

諗起都開心

學生樣，一個人，有裝備不要再坐黨鐵。當日盡量唔好黑衫啦

請暫時善用不推文回覆

其他國家都得，就係唔放鬼國

點可以唔舉美國國旗🇺🇸

請哂班藍絲同大陸人食tg，諗到就開心，一定到

我無野講

今日唔宣布取消！10月1日中午都宣布取消

你地死遠d
jpg

同你反轉個party

噓聲要夠響夠齊！

remember

肯定...相關負責人的消息

仆街政府竟然有德政

唱我願榮光歸香港

唔需要黑衫，個個袋定gear，一放煙花就帶豬咀/嗌口號/噓爆？

推到TG放題！

中午行完街, 夜晚睇煙花

今年煙花主題係：
光復香港 時代革命

咪圍lol
打鳩班大中華膠

去呀
普天同慶

全世界出黎睇煙花

咩國旗都要帶下啦係咪

可以會搜身，不了

齊齊睇煙花

帶埋美國🇺🇸去賀國慶

催淚煙花

十月一 睇煙花
十月一 睇煙花
十月一 睇煙花
十月一 睇煙花

正！推！

如果得一個巴打
附近又有大量愛國恐怖分子
真係有機會比佢地掟落海

咁想點慶祝

未試過現場睇煙花

唔好啦，真係想睇煙花架，成世都未睇過煙花。

一定出黎做大佢

正
推

哎唷，我喺香港住咗成世人都好似未睇過現場煙花今年真係好想去睇處女煙花

燒下旗賀下佢？

光復香港，時代革命

TG煙花匯演

好耐冇現場睇煙花了

正呀喂！

「煙籠寒水月籠沙，夜泊秦淮近酒家；
商女不知亡國恨，隔江猶唱後庭花。」

最鍾意睇煙花

支持
10.1見

維港見

家下check袋搜到有gear就拉，齋噓玩串佢，唔好俾人拉！要佢一個都無得拉！

winwin

又有煙花放 ~

行動po！賀國慶！推！

煙花x激光x催淚煙

CCTVB 邊度直播

一人一支美國旗

點都無得輸
勇武同和理非都要留力10.1 ALLIN

我最期待的畫面出現了

今年十一係南丫海難7周年

請各位香港市民一同悼念當年遇難港人

十一從來都是港殤日，不是慶祝國慶日子

同時悼念咁多位離開左嘅手足！！！！

推爆，一齊去睇煙花

BLACK BLOC~ 黑衫嚇鳩班大陸遊客

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

有煙花活動
我好興奮呀

我是護旗手🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

雖現時社會氣氛緊張，但我認為，十月一日國慶煙花匯演是慶典活動，大家應熱烈參與

全人類唱/手機播願榮光歸香港

要賀一賀佢

有無早上活動，咁喜慶，由早到晚，唔好俾佢停

唔取消仲好

Mon post狗
點呀

Push!!!

咁高興唔係唔激光匯演呀嘛

記全要唱埋香港國歌呀

咁開心既日子點可以唔黎 到時見

70週年國慶唔係唔放煙花呀嘛

記待文宣
貼佢老母全街都係

又岩啵

激嬲共產黨邊個最開心

我

取咩消啊？！
期待而久！！！！！
維港兩岸全部美國旗！！！！
＊我是護旗手＊

梗支持，一齊唱願榮光歸香港，Do you hear the people sing

整個全部國旗大合演點睇
好多鬼佬問點解唔拎英國旗。
仲有中華民國國旗呢

最好迫到佢取消 咁唔環保

梗係要賀下佢！

再配合鐳射槍激光大匯演
直頭幫中共搶個全球頭版呀

出到黎慶祝雙十中華民國

未試過咁期待想睇煙花 加埋首願榮光歸香港就最正

到時全線黨鐵都關門
可以點走？

Go go go

Fireworks and tear gas together!!

The whole world is waiting to see how Hong Kong pseudo government do with the people!!

鬼國tg show

洗唔洗帶埋美國旗

Uhuh

101,撒溪錢

諗緊國慶70周年煙花同催淚彈同台上演

一定要支持啦

我哋一𨶙定同你放煙花

燒我哋一於由頭噓到落尾

諗起都興奮

連登仔全部睇煙花

大聲唱香港國歌

Tg煙花 諗起都開心

有個做煙花嘅frd講
到時啲高官會係會展

到時會好多人出嚟睇煙花，但全部警察都係防暴好撚好笑

一齊去唱國歌

歡迎10.1煙花時間隨劇開花
騎劫10.1係tst係波放tg 啲人仲點睇

千祈唔好騎劫呀

千祈唔好騎劫呀

千祈唔好騎劫呀

無終局要鬥長命

屌你正呀喂

樓主思想好邪惡

香港政府夠疆未搵個冇人知嘅地方
自己射曬佢

10月1號 我要睇煙花

願榮光歸香港

有黑警你圍條撚
一TG加RB已經鳥散啦
個個手無寸鐵啊

十一舉完
雙十再幫台灣慶祝

唔好忘記朝早個升旗禮

Jump

正好耐無睇煙花
企滿維港兩岸

擰美國旗去fing

唱美國國歌

612 721 85 811 831

維港催淚煙賀國慶

一定要支持

要推啦

安西教練，我好想睇煙花呀

擔定櫈仔了

好似幾唔錯

一路扯美國旗一路放煙花 正
組成旗手小隊

睇呀

會否舉埋美國國旗？

可以

大家一定要去
然後大大力揮舞美國旗英國旗同龍獅旗

10月1約定大家

死藍屍同暴力新香港人會去

10 1所有手足出嚟賀一賀佢

咁開心嘅日子 點可以冇幻彩詠香江

一定好熱鬧期待。

揮美國旗英國旗

推！ 賀賀佢

背向煙花嗌

男手足比死黑警搞呀
呢啖氣點忍呀

【8.10光復大埔】克警膝壓踩爆被捕青年耳 嘲「洗定屁股等通櫃」署內揑下體

拎唔同國家旗仔去舉…偏偏冇5星旗

仲去睇會唔會比外國人以為我地慶回歸

一定要拎晒唔同國家國旗

我一定睇

10.1和你睇煙花

有大量遊客做cover, party time

準備美國國歌同flag...

再大量對外宣傳...中國佬咁要面..

次次放親煙花都大煙到死
加多幾粒tg都唔會好覺既

煙花加tg賀一賀佢

10月1，和你放

其實我想問下d旗係點整？我琴日拎左支旗仔…見係布質地…係有地方直接買定係自己整架？我都想生產唔同國家旗仔…但冇理由用紙print出黎咁on9

到時要早d去霸定個靚位睇煙花

買架 石板街有得買

十一喎，佢地點敢搞事放tg，萬一上左國際頭版中共會好冇面

推到全香港人知

好提議我哋擺頭位，旅客企後面

Tui

唱國歌!

十一 和你Flash !

正呀, 一定支持

煙花咁緊要 全民一齊鏈住睇睇住鏈

10.1一齊睇煙花！

等我都去其他地方搵下先
買黎派又好…偷偷地攝落去d蝗蟲到又好…
總之扯各國旗最好

到時最好香港公安出TG
衝出國際

推佢老母臭

4d 煙花有得睇有得聞

搶鳩tvb咪唱美國國歌

和你賀國慶

諗起都開心
好想睇煙花

10.1和你花

仲有

輸出革命
輸出革命
輸出革命

有得睇煙花，諗起都扯，我幾驚今年冇得睇啊

10.1催淚煙花匯演

全世界用laser射向煙花嘅煙，係咁撩，眼都花，有雷射助興，一定好L熱鬧

市民可唔可以加強幻彩詠香江嘅效果

正呀喂

Let’s party
唱歌，舉旗，激光詠香江

正呀

唔介意到時改放催淚彈

推 齊齊睇煙花

等睇國慶催淚煙大匯演

10月2日頭條：
水警維港上空放催淚煙花
維港兩岸市民被感動落淚

建議市民至少幾人同行先叫口號慶祝鄰國國慶，避免大中華膠及廢佬襲擊

我要睇煙花 我要睇煙花

好想瘋狂慶生啊

和理非怕死嘅, 離遠用鐳射筆係維港兩岸加插激光效果

一齊唱歌
記住歌詞旋律
兩岸大合唱

照放 但唔俾人出去圍觀全程電視直播

千祈唔好唔放煙花

著黑衫唔俾入場
一大班人企係到睇煙花大嗌喧嘩變成非法集結
畜龍tg清場
媽啊我好亂 咁睇唔睇煙花好

唔驚亂咩 啲人出晒黎睇煙花

好開心啊！

依家開始要將10 1長期推上頂，要集氣2014年做唔到既野，今年要攞返晒黎

十一喎，發夢大家一齊著紅色，揸國旗，你唔係拉我呀？喂隔離個自由行又係咁著喎！
嗱嗰日咁大量煙花存放，千祈唔好唔見梗一啲，好危險架

維港三十萬人賞催淚煙花

幻彩詠香江

大力推

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

10.1一齊睇煙花

一人扔一支國旗落海

班狗係咪又會見人就拉？

依家宣傳定月底全球反共大遊行同10.1慶滅共就差唔多

一齊唱衰毅進仔，兩岸齊聲唱主題曲，開心～～

仲放放你老母啦

有畫面

10月1號香港人咁撚忙

去年煙花特別多

轟轟轟轟轟！！！銀牙！！！！！

如果有埋火表演個畫面仲靚啊

SURE WIN!

所以各位成個9月更加要小心，可以和理非活動加地下行動，盡量唔好喺915 十一主任前就收皮

今年啲煙花一定特別好睇

放住tg睇煙花，好想試下

會唔會比人改到變左做慶祝國慶

正阿 夜晚有煙花睇
咁日頭呢？ 難得放假 想問下各位巴打有咩活動推介？ 想早d plan定同叫埋姨媽姑姐一齊去慶祝

一齊唱 願榮光歸香港

加埋雷射槍

到時唱美國國歌/香港國歌得唔得嫁

咁嘈應該難啲唱歌
不過叫光復香港應該唔難

10.1點至搞佢煙花咁簡單

Lm 等睇黑警唔俾香港市民慶祝國慶

如果搞個慶祝祖國生日遊行跟住冇人出都幾搞笑

現在開始宣傳200萬人睇煙花！

主禮嘉賓仲出唔出好

一邊睇煙花 一邊唱《願榮光歸香港》

一路唱榮光歸香港一路拉美國旗一路睇煙花，好忙

記得過每過幾日開一次post提提大家
開埋tg

最期待的畫面出現了.jpg

狗做唔到野唔代表無衝突
要小心到時變成港人大戰蝗蟲 然後班狗就有籍口介入

海旁人鏈開遮舉美國旗睇煙花

同心齊賀70週年呀

你同佢講自己好愛國，話林鄭為中國添煩添亂，跟住佢就會叫埋一份架啦，佢地都無乜腦架啦

直接開波啦 仲人鏈

高招

取消都照出黎祝賀中共70年

嘩！我要睇煙花！

正呀 睇煙花非法集結

行動post必推

TG放題

一齊出去唱國歌
會唔會唱到佢催淚彈同煙花一齊放

有冇手足班到煙花賀下佢

到時大陸班官媒又話香港人出街慶國慶

點解唔係狗屋放

個日一定好開心好熱鬧

第一次咁想去現場睇

睇煙花，當然要到，仲背定歌詞唱歌

我想睇煙同火

我仲好記得有一年遊行完響政總睇住出面放煙花果份恥辱

唱國歌半小時, 放 laser 唔少得

點講都係贏
佢夠膽放Tg仲蠃上加贏

激光show，唱國歌好基本

岩呀,等班廢老一齊食tg

[共識題]十月一你想做咩？

[共識題]十月一你想做咩？

去就一定架啦，但係勇武既位可以選擇

煙花集會召集

10.1特備節目：煙花加tg

想，咁高興一定要放啦
放埋tear gas 慶祝一下

佢咁夠薑照搞, 我地咪一齊去睇囉

光復香港

買定觀星筆?
有時真係睇唔出煙花既花，指出黎會唔會易睇D?

今個月宜和理非唱歌，拖手仔

冇理由唔出

到時大陸喱落到黎一齊唱 榮光歸香港

10月1睇煙花咁好睇唔係唔嚟啊

拎啦巴出去播，最緊要令現場直播聽到

衣著真係一定要隨意

萬人唱香港國歌有冇得諗

Airdrop 老豆搵仔圖

推 !!!!!!!!
和你射TG

射催淚彈慶生

係唔係維港唔放轉左係圍村放?
放人入去元朗國到睇?

大家咁開心 賀一賀佢囉

好耐無聽過咁高質既笑話

好想同你地一齊睇煙花啊

旅行社仲要賺錢所以唔取消
10.1一齊睇煙花🧨
贈送噓聲！！！！
自備民主國旗

去睇煙花了

一諗到煙花照放
但維港兩港冷清清就爽死了

大家唔好咁揚住，到時先拎共識啦，陣間佢地真係取消就冇野玩，大嗱嗱70週年，我好期待全世界10月2頭版係放煙霧彈而唔係放煙花

學升旗禮改室內放囉

10 1我想做護旗手，但唔係中國國旗

唔好過大家搞到佢地無生意
我覺得本地人都要自己係本地消息一下
大家幫襯下,再去贈送噓聲同舉旗
有無得諗?
唔好比人講到我地自己本地人都無能力消費,下下要靠班蝗蟲

正如外國咁 好多本地人都會去參加返D本地遊,遊覽下D不同地方

正呀，一封站就全香港人TK 了

七十大壽梗係隆重慶祝

得兩排水馬睇煙花。

準備好 和你睇煙花

催淚煙花fing香港

中午慶祝 夜晚同胞接力

行動post

推爆佢唔該

[突發]9月13全港和你慶中秋!要人!

萬國旗賀国慶
入面紅底星星嗰枝係Chinazi旗

拎巨型banner搶鏡，唱國歌，叫口號

溪錢缺貨

TUI BAO KUI

國慶…國殤咋

Yeah

正到咁, 唔推唔得

舉美國旗去仲冇面

放煙花啦嘛，咁高興

我準備好啦

五大訴求 缺一不可

正有此意，想問下邊度有美國旗賣？
到時一個二個舉下美國旗，又揮下英國旗，仲可以舉埋青天白日滿地紅個場面實好壯觀

915 大遊行
10月1 睇煙花

好想瘋狂睇煙花
催淚戈隻

美國國旗+美國國歌

嗚呀

.同意

建議香港人提早籌備慶祝中華民國108年國慶好過

推有得睇煙花唔係唔去啊嘛?
915 915 915

推爆佢

等睇睇煙花地鐵都封站

以後所有大型活動都騎劫佢，橫掂遊行都唔批

認住CCTVB堆cam man個位，埋去歸堆，唱國歌時一齊唱，舉旗時一齊舉。
諗起全國直播真係諗起都扯旗

一定要去睇煙花

自己香港自己救

好壯觀喎